見到d黑警，講到自己點樣問心無愧，但打份工打到好似過街老鼠咁又del哂fb ig就想笑

話緊你呀

condom狗

問心無愧
光明正大周街同人講自己做警察啦
駛唔駛DEL 相
你老頂會閃閃縮縮係暴徒